葉劉: 點樣先可以令黑社會都做全民檢測? 張建宗: 要求從事「地下活動」嘅人做檢測係好困難

做過保安局局長嘅新民黨葉劉淑儀，今日（28日）就喺內會質疑「黑社會係隱形帶菌者」，事關佢哋成日進行「地下活動」，仲要求政府解釋，點樣先可以令黑社會都做全民檢測。

出席內會嘅政務司司長張建宗又係用返嗰招：動以之情。佢承認要求從事「地下活動」嘅人做檢測係好困難，但就話病毒好「狡猾」，「無論咩背景嘅人都有家人，點解唔保護佢呢？」葉劉唔多滿意張建宗嘅回應，話黑社會唔係「善良市民」，擔心非法地下活動會有隱形傳播，要求警方要多加行動。

3萬黨員只有一個唔報到，憑咩要求市民報到 ?

黑社會⋯

放心 黑社會方面己經有權威級話事人公開支持全民檢測

做完之後以後黑社會交人只需要話認到DNA就得，自動入罪
都算係有效率既

黑警

姐姐好關心警察

拿我就睇警察頭既
佢地驗哂我就去驗

香港差佬日日出街維持治安
就不如佢地做曬深喉檢測先啦

三晚黑警齊示範

日撚日同班牛屎佬黑社會開飯局 好難咩?

葉劉imply左, 檢測係會攞你DNA, 所以黑幫唔會做

搵中共同黑社會講

通知香港警察咪得囉

唔通廢宗答：「中聯辦落order, 再叫何君堯做中間人」咩

我以為老衲開post。。。